先達係唔係好撚多黑店

右邊個間，放左部iphone 數錢果陣話嫌我慢幫我數，咁就無所謂信佢啦， 去完銀行入數竟然少左500
即刻搵番佢屈我自己跌左
屌你老味要咁樣賺錢 我無所謂當跌左
以後都唔撚會再去先遲放機

唔係好多
係全部

做乜留低疊錢咁傻

冇
全部都係白店

你個樣似大陸人先咁

ON9,財到光棍手 一去冇回頭
錢銀洗撚佢幫咩姐,你同佢講:你理閪我數幾撚耐
結論:做一次笨柒

好耐無去過先達下，無估到佢地會出古惑

信先達冇黑店不如信香港警察一哥唔係黑社會

傻嘅都知入面無個好人

黑過大陸華強. 出晒名

梗係白店啦 快d去啦

你唔即場數邊個幫到你

原來係你
我招疑形換影高唔高招
Btw,樓主成口鄉音成個大陸仔咁

樓主格仔衫白襪口窒窒唔玩鳩你係聖人
仲敢去先達放機

識放緊係去kaying bb度放啦

佢著純白polo 反領
本身已經水魚價
仲要賺多五舊

2020年仲有人去先達？

多謝樓豬，今日又夠錢比租金lu 又吊多日命
多d呢d連登傻仔我可以跟撈哥買貝沙灣lu

佢塊臉反光嘅

佢哋係一Team人嚟㗎

數錢果陣話嫌我慢幫我數

就算去邊都好
都唔應該擺疊錢係陌生人到啦
樓主今次當交學費啦 500蚊算好彩

可能銀行數錯呢
你㩒返筆錢出嚟放係我到
我幫你數多次

佢賣電話間鋪畀錢佢幫佢數錢
咩擺疊錢喺階生人度呀
佢臨走之前再數多次咪得囉

點解要俾佢數

錢都可以俾人數，下次醒少少

師兄嘅思維果然與眾不同

數錢都要俾人數?
我數錢係會數2次. 數完一次, 再翻轉再數多次.
樓主係咪後生仔?

幾千蚊都數得慢信先達不如信共產黨

以前上三星維修 有個客話部機係先達買 個職員一聼到先達 即刻話唔好意思 先達我哋唔做維修 個客問點解 ？個職員話先達果啲機裡面啲零件好多都係假 所以我哋唔會幫係先達買既機做仼何維修 因為風險好大會爆甘既意思

甘甘甘甘

駛撚先達
Samsung機本身就會爆

無所謂

貪平買水貨咪唔修

係就係貪平，但係先達有鋪買行貨，條友貪平去買後行貨

先達 好景多年來 你掉低部機既話 無壞都作壞你 抽水
細個唔知點解躉左部psp係好景 rip

先前好景都黑，依家仲仆街

你睇下你
成個on9仔咁

on9仔入面你都算極致，比人幫你數錢？
仲要係先達
你係真智障定假膠呀？

佢好多生意咩咁趕時間?

仲去嚟做乜
呢啲垃圾由得佢哋執啦

尋日去得一半有開

邊個黎
不過就算真黃都有做生意唔老實

幾千蚊都唔數 出咗門 公道啲講 唔見咗一張 你都好難話到係佢畀少你
最好當面數清楚 理得佢講乜
另外唔好再去先達

放低D精

唔係

係全部

咁誠實同人講先達買？

以後唔去了